郭富城既強在於...

一個男人既身高只係魅力因素之一，郭富城既強在於佢有洗唔晒既錢，俊俏既面孔。仲有一樣好重要既係佢五章野仲有把濃厚既頭髮，大家點睇？

咁郭富城的弱呢？

有錢你都強

你咪咁撚戇鳩啦
我有錢唔想做大劉個仔，戇鳩鳩咁

唔覺頭髮對佢來講重要

郭富城係唔會弱既

巴打邊間教會？

郭富弱既誠

條鳩好多毛又黑又濃

等人唱出嚟